眾籌登報呼籲各國封我地關，有無得諗

依家林奠土皇帝咁，串過馬撚話唔會得逞吖嘛，

轉身又話同大使館官員傾，求人哋唔好封香港關，

你唔撚封香港關，咁攬炒囉，

跪求全世界封撚左香港添啊，

睇下你無面d 定 我哋無面d

快

警暴、濫權、三權崩潰、一國兩制消失、強姦、被自殺

都冇出聲
你覺得封關會理你咩

不過做咗好過冇做，推

支持

push